點解人老左就會開始相信內容農場

按道理計, 的40-60歲既香港中老坑都未致於只係得小學畢業。
點解佢地可以任由自己被無經過自己獨立思考過濾既信息充滿左自己既頭腦??
成日睇埋的乜鳩呢樣致癌果樣致癌就無腦轉發, 真係唔撚怪得之民建聯有市場

lm

自從上網普及到班老野
就發現佢地明顯同後生嗰班嘅智力有明顯分野
香港就係俾呢班智力低下嘅人話事

老左就唔想用腦分析

屁股決定腦袋，連登仔本質上無異

網齡低係咁架啦

連登仔係人生經驗唔夠
老屎忽係唔用腦